# First Contribution

Este repositório tem o propósito de ensinar o fluxo de contribuição para
projetos de Software Livre usando `git` e GitLab. O público alvo são novos
membros e participantes de eventos organizados pelo
[LKCAMP](https://lkcamp.dev/).

## Tutorial

Para contribuir, siga o [tutorial do
LKCAMP](https://lkcamp.dev/posts/hackathon-de-1-caractere-parte-i/).

## Modificações

Ao fazer as modificações na sua *branch*, edite o arquivo
[`Contributors.md`](Contributors.md) do repositório e adicione o seu nome (ou
nome de usuário, se preferir não expor seu nome) e link do perfil no GitLab à
lista, seguindo a formatação indicada:

```markdown
- [Nome Sobrenome](link-do-perfil)
```

## Licença

Este projeto é licenciado sob os termos da GPLv3.
